如果818真係玩嫁禍，我哋要做好啲咩準備？

8.17
0500

中國異見人士李一平在youtube上談到，針對香港8.18大遊行，中共已做三項惡毒安排: 第一，全面鎮壓「勇武派」年輕人；第二，殺害香港警察嫁禍反送中；第三，公開調動武警進港。

// 8月18日，香港反送中又將掀起一波大型遊行抗爭，不過中國問題專家警告，北京已經準備三項惡毒安排來對付香港，其中一項就是派出中共特務混進抗爭者中，伺機殺害香港警察，藉此抹黑香港反送中運動，來轉移國際對中共的譴責。

專家也向港警喊話，千萬要認清局勢，這時不是維護中共的時候，而是要先保護自己，否則港警將會被率先犧牲。

外界擔憂，中共是否會出兵香港鎮壓反送中活動。中國異見人士、加拿大華人與作家李一平在youtube自媒體「一平論政」上談到，針對香港8.18大遊行，中共已做三項惡毒安排，第一，全面鎮壓「勇武派」年輕人；第二，殺害香港警察嫁禍反送中；第三，公開調動武警進港。

他呼籲，香港反對派應放棄玉石俱焚心態，採用低烈度持續抗爭策略，只要持續下去拖垮中共，香港人才會獲得真正的勝利。

「勇武派」年輕人成中共攻擊目標
針對目前香港才經歷幾波激烈警民衝突，以及被港警暴力對待的局勢，李一平分析，8.18大家必須要改變戰術，根據他從體制內得到消息，為鎮壓這次反送中運動，中共已做好三項安排，首先中共派遣數千名防暴警察進入香港，要與香港警察一起鎮壓勇武派年輕人，現在已有足夠的警力可以包圍攻擊勇武派年輕人。

8.18大遊行香港警方並未批准，預料還是會有非常多人上街參與，不過一般民眾遊行完，就各自散去回家，但有一群年輕人「勇武派」，通常繼續留下來包圍香港政府機構、立法會或中聯辦，最後與警方形成激烈對抗。他說，這群年輕人非常勇敢，但現在已成為目標。

第二項安排更加狠毒。李一平說，中共將派出便衣特務，混進香港抗爭隊伍中，冒充勇武派年輕人，在8.18趁機襲擊香港警察，「他們已經計劃好要殺死幾個香港警察，嫁禍給勇武派年輕人，為香港反送中運動抹黑，詆毀以和平抗爭為主的香港人是暴徒。」

第三個安排，是在深圳集結幾萬名武警，一但特務殺害香港警察，香港警方不願意，或是沒能夠全面鎮壓街頭的勇武派後，香港特首林鄭月娥就可以宣佈暴亂失控，就會公開要求中共派兵平亂，中共就派遣武警公開進入香港。

如何面對這樣的嚴峻情勢？李一平提出三點解方。大家一定要動員更多人參加這次大遊行，現在香港警方力量雖然很大，但還不足以阻攔百萬人的大示威遊行，所以遊行人越多越好越安全。但希望大家一定要保持非暴力原則，佔領這道德制高點，就是佔領政治戰、輿論戰的制高點。 //

集會就集會，和理非就和理非，邊個衝邊個係鬼行駛公民拘捕權

Um........返屋企瞓覺

係818前
任何衝擊都應該停止
理由係，要達到衝擊嘅目的已經有
世界各地都見到香港政府嘅不公義
事實上呢個時刻亦無需升級
只要持續做一d敵人無理由去處理示威嘅事就已經可以

第二就係敵人都會思考，會改進，會更精心設計劇本
其實防不聲防
我地唔可能諗得哂所有事情應對方法
但係唔代表我地無嘢做唔到
我地只要抱住同一信念去面對
即使係咩事，都會有方法解決
意思係
如果你係和理非，你就算比人打幾拳，你都唔會還手
你係勇武嘅，乜事都無你都會去衝
我唔係話邊樣先岩，事實上亦唔會得一個方向
但我所講嘅停止，係呢一刻似乎勇字行頭會比人利用
會比對家成為籌碼
有勇亦要有謀
如果你覺得係時候衝，衝左會有好處
無問題
但必需要必需要諗清楚
和理非集會最多無功而還，但唔會比到籌碼對家
勇左出去就可能就一世，要三思

818 五大訴求 缺一不可

//在香港的行动被美国间谍出卖了，快回家！回不了事少，影响了国家在贸易战的优势事大！别相信叫你继续行动的人，他们也可能被渗透了//
可能佢地好快自我收皮

煲大呢單料，最驚既應該係啲狗，唔係我地。

文宣打定底，有事都易啲解釋番係中共做

岩，直頭話中共擔心死狗民意都未必逆轉
要死狗家屬先得

我覺得會有用，文宣視線大肆宣揚！

如果有 我會建議去買枝香檳先
然後番屋企訓教

估唔到會有內地同志们睇唔過眼出手

文宣要做野